﻿ U_xơ vú ở nam_giới
- BS_ĐÀO_XUÂN_DŨNG ( Chuyên_khoa II , Sản_phụ khoa ) : Cháu không nói rõ u_xơ ở_vú to như_thế_nào ở hai lần mổ trước . U_xơ , u mỡ sau khi đã cắt bỏ thì không tái_phát , chỉ u tuyến bã khi mổ không lấy hết vỏ bọc mới có_thể tái phát_triển . Không có thuốc nào làm mất các u_xơ , u mỡ hay u tuyến bã . Nếu cần mổ lần nữa , cháu nên đến cơ_sở y_tế chuyên_khoa khám kỹ trước đã .
Nam_giới chảy_máu khi quan_hệ
Cháu lấy chồng đã được 1 năm , chưa có con , chồng cháu là người khoẻ_mạnh và cả cháu cũng vậy . Nhưng mỗi lần quan_hệ vợ_chồng , anh_ấy đều xuất_tinh ra máu . Lần đầu cháu cứ tưởng như_thế là bình_thường nhưng các lần sau vẫn ra máu tươi . Chồng cháu bị bệnh gì , có_thể có con không ? ( Vu_Thi_Tuyet_Nuong )
- Xuất_tinh ra máu tươi có_thể là bệnh_lý nào_đó ở túi tinh , ống dẫn tinh , ống xuất_tinh , niệu_đạo hoặc bàng_quang . Cần đi khám thầy_thuốc chuyên_khoa tiết_niệu sớm để xét_nghiệm thành_phần nước_tiểu , ngoài máu ra còn có bất_thường nào khác nữa không ? Nếu xuất_tinh ra máu tươi nhưng vẫn có đủ lượng tinh_trùng và tinh_trùng có chất_lượng tốt ( về khả_năng di_động , hình_thể ) thì vẫn có_thể có con , tuy_nhiên chuyện có con không_chỉ phụ_thuộc người chồng mà_còn cần khám cả người vợ .
Em mới 24 tuổi , hầu_như tối nào cũng có quan_hệ tình_dục với vợ , sau mỗi lần xuất_tinh , em thấy mệt và ngủ thiếp , nhưng tối hôm_sau lại vẫn ham_muốn , như_thế có hại không ?
Theo nhiều công_trình điều_tra , những người trẻ có_thể hoạt_động tình_dục hằng ngày và có xuất_tinh ( nghĩa_là có khoái cực ) . Tần_số giao_hợp và xuất_tinh giảm đi theo tuổi_tác , đến tuổi trên_dưới 40 thì mỗi tuần chỉ xuất_tinh 3-4 lần . Tuy_nhiên cũng có sự khác_nhau nhiều giữa nam_giới ở từng lứa tuổi .
Bạn có những thắc_mắc về sức_khỏe của mình mà không biết hỏi ai . Bạn cần được tư_vấn cho những thắc_mắc về sức_khỏe của mình , của người_thân ... Phòng_mạch Online của Tuổi_Trẻ_Online sẽ giúp bạn giải_đáp 1.001 thắc_mắc về sức_khỏe . Mọi thắc_mắc về sức_khỏe xin gửi về địa_chỉ email : tto@tuoitre.com.vn
Để chính_xác về nội_dung , vấn_đề cần hỏi , xin bạn_đọc vui_lòng gõ có dấu ( font chữ unicode ) . Xin chân_thành cảm_ơn !
T . LÊ thực_hiện
